[史上最感人劇情]粉俠伝 CASE 137 滅狼突襲戰

官網
FB
推特

梗係

4

5

點解曹缺唔揀雅莉耶坦

兩個人一齊經歷唔多

8

9

10

好睇!

冇錯

13

粉俠伝 世界第一

yes

16

袁狗點解唔po上膠登啊

追到黎連登

連登都比你moon到我

照2026條link入，moon到有幾奇

屌你老母臭閪

好睇

蘿蔔頭轉戰連登
原來個個都有ac

你ac少我個0好意思講

蘿蔔打到嚟連登
卡通公仔壺嘅命運就靠你喇